無網絡發放消息討論

見咁多Post都想討論 不如有個集中post 包括遊行無網 機場無網

其實有巴打建議聽電台